唔該擦走自由屌閪啦，成何體統？

噴呢句除左比位人入之外有咩意思

有冇人見到個post？

推到完場

現場有冇人呀？

幼稚小學生標語

？？？？？

唔知做乜

唔建議塗鴉，因為手字實在太慘不忍睹 (有模印上去既可接受)

推！！推到有人幫手擦走為止！！

唔係分化，但噴都噴釋放義士啦！！噴乜9粗口呀叫d家長點撐我地呀

喂 有冇人見到呀？自己擦走佢啦

尋日先屌緊女義士俾黑警侮辱
你屌乜鳩野閪呀

現場朋友！

推

關你撚事咩
你又唔係現場、

呢啲碎料啦，唔洗理

港共要入唔洗靠呢啲，誘衝仲好啦

好撚多人搞事 屌

下下都同比位人入、搞分化？

變到同毅進仔一樣

和平 理性 非暴力 非粗口

以前佢地既全朵

咁撚叻你去做警察囉，冇帶頭人就個個都係主人

9成係小朋友噴，最奇妙係現場無人執漏

示威潔癖

隔離po話佢係寫完屌字之後寫自由閪但係預唔夠位所以變屌閪 強烈建議重寫

咁你係唔係？係就擦走佢

刪左個屌啦
係第二個位寫過啦！

聽日TVB一定勁洗腦，
俾位人入，點對得著努力左咁耐的巴打？

其實佢呢句係唔係回應扑嘢都冇地方

自由閪 就自由閪啦 寫個屌字做咩呀？ 屌自由閪？

唔係班所謂小朋友唔要命沖立會、你有今日？

係根本無意思，同當初佔旺打邊爐，貪一時之快，有乜分別
明唔明點解政府今日會死狗咁？

重點唔係粗口 自由閪都係粗口 但已經變左抗爭語句
"自由屌閪"就係純粹性表達 對抗爭無幫助不得止 仲要有機會俾人入示威者侮辱女性

提下大家又係到話人？

破壞晒成個運動，啲人真係無腦

收皮啦
有啲時候旁觀者清呀
自由屌閪呢四隻字 唔洗係現場都知合唔合適啦
除咗比位人入 有乜嘢用啊

所以係咪冇現場人士

唔係潔癖嘅問題，係價值觀嘅問題。

點解要寫宜d字上去？

寫呢句野條友係咪戇鳩

分乜撚野？
有年輕人衝，都有200萬人出黎，政府先死狗。你分乜撚野？

中間個屌字係做乜鳩呀
有乜意思呀
除左發洩有撚用

我睇著佢寫，fuck the police 都要查字典，我真係笑出來。

和平 理性 非暴力 逆我者死

又道德撚、你又唔係現場個活動關你咩事
不嬲各有各做

一係噴黑個閪字
係第度再噴返自由閪啦
而家成句句子錯撚曬

洗撚你提、你又唔係現場
又唔係黎幫手、坐係屋企指揮阿？

香港中環海濱準備被割地 大家幫手同其他人講 宣傳下 唔該
而家比支那火燒後欄啦

agger

你得閒可以問下女義士點諗
屌你老母 屌你全家
你鬧我姐係你係道德撚分化撚

評馬人夠唔係同隻馬跑緊喇

搵番枝噴，刪左去咪得。
大家係咪跌撚左個腦

咁你又問下你所謂唔要命衝立會既朋友有幾多個認同噴屌西

我唔係現場 我屌你老母呀 死三毛 成日屈鳩人？ 好撚叻？

好似有人噴緊

好撚on9

解決咗啦

所以有冇現場人士同佢講下

勿分化、勿捉鬼、不篤灰、不抹黑、不割蓆

push

個POST有分化撚入左黎 各位小心被引戰

屌條仆街睇直播做指揮
對住個mon叫囉

我唔理佢地做咩、我唔覺有咩問題、個森林咁大
大家有大家做既野、唔洗你指揮

關潔癖咩事 你覺得噴呢句除左比位人入仲有咩功用？噴訴求有意思100倍

你恥笑還恥笑，唔該冷靜分析下

仲有人想分化衝班勇者同和平示威者

快啲寫成立獨立調查委員會

講粗口都怕比位人入？

呢d先係重點
點解係要變到同毅進仔一樣質素

不嬲各有各做
開哂post坐係屋企叫人走、咩撚野事

繼續圍啦等到d 人失控亂黎，共產黨最撚開心成個警總無哂人，竟然仲有人話去圍警總成班人仲真係聽話走過去圍用個腦分析下先啦，成個計劃連登提都冇提過，突然有人講，唔係鬼係咩

成立獨立調查委員會
成立獨立調查委員會
成立獨立調查委員會
成立獨立調查委員會

發夢係隔離聽到條友噴完之後睇返 先知係噴錯左
同埋有但搵膠紙痴咗
勿分化

用噴漆刪啦！
屌！聽日實俾CCTVB入，
然後個個遣責，模糊焦點。

好明顯用晒啦

兄弟爬山

算啦 有補救到好過無解決

咁樣都好易俾毅進拆開膠袋影相抹黑wor

高效率

而家係話叫你走咩？係講緊個行為呀屌你老味

寫返晒4項訴求
每個位都寫

千其唔好衝動上腦
一味寫埋晒挑釁字句

唔噴都噴左，唔係咁易擦得甩架
一陣擦到中途比狗咬

係咪仲未有人明點解到今日政府死曬狗咁？
唔係要割蓆，不過要用下腦please

好地地我係自由閪 加個屌字係中間做乜野

不過睇相好似有巴打處理咗

想人幫想人支持，都要有理由俾到人先得架
大家一齊努力

下次搵個醒d得唔得？
又白又金又黑，
最衰個黑又最搶眼，
重要大把和理非非有潔癖。
等睇聽日俾TVB強姦，變個個係廢青。

4大訴求

自發搞係咁

Aggre最好有其他野快d蓋過呢單野
唔想有心人引人分化

香港人 繼續加油！

之前有巴打講過
兄弟爬山各自努力 爬錯左我地都會拉佢返黎！不撤不散！

你以家國制新聞係sell hker 和平理非個image
噴 黑警，夠，知法反法， 香港之恥 呢d都得□者

即刻小學雞曬比位人入
好似屬於刑事毀壞

噴走左好耐啦....

講唔緊要，你寫出來就真係係柒！